“有頭髮邊個想做癩痢”英文點講？

Hair what?

Have hair who want to be no hair ?

Translation error

If I am rich, who want to go to school by bus?

Have no choice

Have hair who want do 唔識串

have hair who wants to be chi gor

Have hair who want to eat curry

If you are hairy who wants to be Larry?

Have hair who want to be Jin Gor?

I have hair and I don’t want to be la li

no hair no talk

Have hair who want to be Justin?

Yau tau fat bin gor seung joe larg lay?

hahaha hairrrrr

aren't nobody wants to be gay

Have hair No one want to be robben

have hair who want to be robben

I have hair. I am not chi gor!

I want hair , fuck yoy